點解之前用衝鋒車撞人就無事 今次電單車反而要停職？

直接反應唔係一視同仁

呢段片清D

局勢開始對我地有利
同一件事
不同反應

最好笑佢話救自己人同分隔兩方無做錯，但又要停職

謝振中指出，今早在葵芳新都會廣場，大批示威者走出馬路堵路，一名警員被不明化學品噴面，導致劇痛、眼部短暫失去視力，之後一名駕駛電單車的警員上前支援，「試圖將暴徒同警察分隔」。

謝振中指出，該名警員駕駛電單車期間，被人以鐵槌及拳頭襲擊，警員自己受傷，電單車亦有損毀。

唔係話改左口係放假唔係停職咩